[I/A] Random Dice : PvP Defense 隨機骰仔對戰 (2) 我粒成長骰呢？

《Random Dice》建造擁有各種特徵的骰子塔，擊殺蜂擁而來的敵人！可以用同數、同種的骰子塔合成一個更高等級的骰子塔！合成後將生成隨機種類的骰子塔！

【基本介紹】
玩家建立一個五粒骰仔隊伍，每粒相同顏色同點數的骰仔可合成。多種搭配包括攻擊骰、控場骰、資源骰、輔助骰、功能骰五大種類供不同變化，而每粒骰仔都有特定技能。

攻擊骰：鐵、能量、強風、改造電、齒輪、地雷、核、光劍、槍、太陽、颱風、元素
控場骰：冰雪、暴風雪、沙子、盾牌
資源骰：礦山、吸收、成長、營養、召喚、祭品
功能骰：適應、換位、小丑、地獄、時間

【遊戲介面】

【新手上路】
方向1：對戰模式PVP直接投降，每失敗2~3場會出現支緩廣告，從中可獲得紫色骰仔，刷2~3粒之後刷關卡PVE會輕鬆一點。

方向2：直接協同模式PVE，開始時在協同模式就是抱大腿，透過關卡收仔40/40卡片箱抽骰仔，加強你目前骰仔組合。因為起手骰仔不強，所以盡量多用冰雪骰仔拖慢小怪行走速度比時間同伴幫你清怪。

【技巧】
- 不要盲目合成提升點數
一個觀念1點骰仔合成2點，2點的骰仔兩顆共4點，合成為3點輸出將降低1點的傷害，所以除非場面滿骰仔的情況，2點合成3點才有提升戰力的機會。好的做法是場面放滿1點骰仔，非主力合成到2點，盡量變成你要的主力輸出，然後提升主力骰仔LV。

- 不要平均的提升骰仔LV
等級LV.的 SP 花費為100、200、400、700 全部平均提升到LV3花費1500P、而提升單顆主力LV5花費1400P 有些骰的提升LV，也無法提升高效益傷害或輔助不如投資主力骰仔到滿級。

【骰仔能力值】

在骰仔的介面可以查看每粒骰仔功能和詳細數值。
灰色是目前骰仔基本屬性資料；綠色是花金幣提升的屬性資料；紫色是按著Power Up顯示，戰鬥中LV1~5 每等級可提升的屬性資料。

【關卡副本】
PVE關卡副本，與另外一個玩家守塔。每5關一隻小BOSS，每10關一隻大BOSS，玩家刷卡片箱40/40 抽箱，基本上打到1-25/30關並不難。30關王會把場上骰仔作變化，所以要強力輸出或開房組隊才挑戰吧。

- 25關BOSS+大量小怪
基中一方盡量控場，拖慢小怪匯合時間，比大家多點輸出空間。提議帶冰雪/暴風雪/沙子/盾牌/核。
核是一個特別骰仔，可直接秒殺場上小怪，留2粒清小怪也是可以輕鬆過關。

- 30關大BOSS
協力打關，一主攻，一輔助控場玩家才有機會過。30關或之後關卡好吃組合，所以主攻基本上要有成長、小丑 / 太陽 / 颱風 / 槍，而輔助隊要有 暗殺、小丑 / 沙子 / 盾牌。

【組合推薦】
低、中階玩家：齒輪、強風、感染、改電、鐵、光、祭品、適應、冰雪、時間
中、高階玩家：成長、小丑、颱風、太陽、元素、槍、暗殺、沙子、召喚

【新版本：時間骰仔】

玩家A：時間骰仔+適應+小丑+隨意*2(控場或輸出)
玩家B：攻擊骰仔*3+光+小丑
簡易PVE打法：玩家A，盡量1點時間骰。玩家B，全放1點骰仔，不需要作合成，光骰和主力輸出優先升等級，可以掛機速刷1-30關。

【1-25/30關平民刷分 - PVE】
齒輪＋(控場/感染)+祭品+適應+換位/小丑

齒輪攻擊力高，放滿整場輕鬆過關。基本上見到不是齒輪就合上去，合到2~3點，盡量刷出齒輪並把他們相連起來。跟換位骰仔配合起來還不錯。

3.11.0 更新公告，齒輪骰仔攻擊力提升回來，平民救星。
- 遊戲內Lv. 升級增加每個已連接骰子的攻擊力增加 0.20% >> 0.40%
- 基礎攻擊速度 1.5 >> 1.2

鐵+尖刺+冰雪+祭品+適應

平均傷害組合，鐵打最高血尖刺扣範圍傷害，冰雪放慢場上怪行走速度，把怪集中起來最大化了AOE和病毒的輸出。

【1-1000左右關平民刷分 - PVP】
鐵+改電+感染+祭品+適應

改電3點或以上才明顯見到效果，感染範圍輸出對競技場不停出小怪效果不到，擊殺速度明顯比較快，平民可以在低階輕鬆上分。

【高階組合建議】
元素組合 PVP

太陽組合 PVP

資源組合 PVP

死亡組合 PVP

電流組合 PVP

齒輸組合 PVP

暗殺組合 PVP
暗殺+彩虹/綠龍+電改+成長+小丑
暗殺與彩虹和小丑配合，提高暗殺頻率，綠龍和成長理財，電改清場上小怪。暗殺流目的就是把對面輸出清掉，打法簡單剋制無成長骰仔組合。

暗殺組合 PVE (輔助)
暗殺+冰雪+地獄+小丑+沙子/盾牌

【箱子裡有什麼】

寶箱的內容物品都有明確提示，透過小嘆號查看可獲得哪些骰仔，如果沒有嘆號代表是全部隨機。

【下載位置】
AN：
iOS：

【TG群】

【Q&A常見問題】
Q：每日特價商店重置時間係咩？
A：固定香港時間23:00，另外每6小時可重置商店廣告。

Q：每日特價商店值得買？
A：成長骰仔；500石寶箱；小丑；太陽；颱風；時間；元素；沙子；暗殺；召喚；（基本上多金幣就買傳說骰吧，成長最難拎沒得係限定特價禮包）。

Q：成長骰仔進化時間要等幾耐？
A：生長時間係20秒

Q：點解邀請朋友加入自已房間會顯示不存在？
A：係設定睇下自已連緊咩SERVER，繁中用戶基本上選Asia。

Q：商店見到咩骰仔最值得課金？
A：小丑骰仔：首選500石+小丑(USD4.99)或次選30000金幣+小丑(USD9.99)。
A：新版本新增皇后包I，2300石+召喚 / 成長 / 時間 / 轉移 4抽1 (USD9.99)，也值得課金抽成長。

Q：廣告未準好有咩可以做？
A：打一場PVP / 等多陣 / VPN韓國地區，廣告最短而且量多。

【資料分享】
階級與卡片寶箱掉落：

個標題應棍到
等左勁耐都冇成長

朋友
你個excel好正

#1打得好靚好詳細
lm

新po 留名，等我教大家點配骰速刷

Lm

轉移配乜野好用？

留名

當佢係高級版祭品，
你仲有咩骰貼黎睇下

對面都出唔到攻擊骰

之前有個巴打推介用 真係唔錯
冇台風用強風一樣得 持續升分中

lm

屌老味改電組合上到567星勁出財物骰
想換走佢

冇傳說風用強風都開心玩緊

玩緊

發覺咩ser打親都係韓仔

不如一槍打死我
Pvp 個個成長
打完第一隻王就成版三四星咁濟
我就仲係到on99咁得d一兩星

哇屌 慘到

撘單一問

屌你老母正deck 黎架？乜撚野隨機競技場

太陽真係難用到癲

算係咁，對面果副係咩玩法？
屌你秒速12 勝就咪搞我啦

冇成長的話，
改電+光+小丑+召喚+營養
定係換走粒營養入多粒攻擊骰好？
e.g. 鐵/颱風

第一個大佬都打唔死喎

改電+光要配成長先勁 係我就用改電 鐵 冰 營養 毒 等對面打唔死

想問下各位師兄咁組係咪已經最好？

你想表達啲咩？

點解可以係咁斷線

3.12成日卡111%

韓仔隊友斷線率大升

一隻傳說都冇

如果傳說得小醜，1000杯果粒傳說揀邊隻好d

有得揀咩？random 咋

咁由佢

我係打打下PVP斷 之後卡死係111%入唔返
係熄game重開

係咪唔課金好難有傳說...

打左上到1000分...抽中左隻地雷 好垃圾咁
然後打極PVE 都無中過傳說

唔課金預左要慢慢農PVE

農pve你預4000先有一傳
D coins and石留黎買勁傳說
一星期後應該有3粒

中左槍，有成長，可以點用係咪當改電咁玩

目前PVP最常用兩個陣(冇太陽情況下)，元素暴雪颱風、光改電，感覺前者勝率係大少少

前者要5傳 對新手黎講唔易有
另外暴雪好似唔知3000幾分會送 唔洗買

5 傳說喎

拿~~我冇話係新手組合呀

地獄骰大家覺得勁唔勁? 每日優惠果到賣成12.99美金，真係值咁貴咩

自從玩咗尖刺鐵暴風雪就冇玩光改電

屌~對親光太陽都未嬴過

傳說得暗殺、地雷、小醜
千五分 , 係咪應該繼續PVE 儲張成長?

無論打PVE還是PVP，小丑成長都係最基本

我期盼左好耐先出小丑....唯有繼續等成長

試下玩住改電暗殺流爬下分先

咁應該 暗殺+電改+小丑+多兩粒咩?
我用改電初級覺得無咩力 , 合到2-3點都唔係清得好快。

你重有咩

如果打前期淨齒輪會唔夠輸出
可以試下轉強風

唔怕跌分跌咗RANK開卡片箱少咗野
就keep住有廣告就打pvp
贏咗賺多幾粒鑽

小丑, 成長 係固定必用ge

改電唔加光, 不如唔好用
應該咁講, 你要勁就要學識用光
1粒光可以令周圍4粒骰有2-5倍攻速

不過最大問題係
改電要上3星先開始勁
無成長, 我勸你唔好玩自己啦

謝謝

尖刺 其實同埋毒氣 係咪差唔多? 應該帶邊一粒好

我會揀尖刺，到後期殺唔死人感染就冇用

冇成長上3000分
點知開箱又出粒垃圾核骰比我 升到lv喇粒核

見過對面玩尖刺+鐵唔錯

有無人打pve

見有片介紹

手頭上得哩啲 爬到上1800 應該點算好

完全屌打

颱風+地獄好爽

打王夠力?

你個名已經夠殺

唔夠

多得啲大神推薦，見一隊屠一隊輕鬆上杯

佢地冇連埋暴雪用，廢一半

好彩佢外圍唔係全部元素
如果唔係有機會輸

應該同你打過

500係咪唔會買到指定傳說？
即係見到500傳說箱必開？

抽的，指定係4萬蚊果d

冇小丑有成長 可以點組上3000分

我試過同同名打過

用得成長+祭品 / 召喚就要有心理準備
不過一二王有高星祭品撞到騎士王就好爽

成日都輸比光改電架啦，光升到7星勁到痴線

最憎暗殺

人地用就好爽
自己用就永遠遇到D人祭品流, 一開波衝咗7-8粒出黎

最好對暗殺，8成機會嬴

睇彩數，對面一起身殺你兩粒都應該分勝負

玩暗殺最主要因為一場好快玩完
特別係玩得順果時拎6~7連勝真係fat fat

睇運，2隊我都試過起手到死都係得成長...

第一版我示範左速刷流

我都係用元素
不過場場前期都被人壓住黎打

我前期主力颳風拎下分先，跟住冰同元素平均點上去，btw去到咁上下冰留返一兩粒係場就夠

終於有小丑

一個鐘由2100衝左上2500

幾次更新商店都係皇家死亡禮包

出左個颱風箱好吸引，不過呢隻驚想無課挑戰

速刷自進1949

有左颱風之後會爽好多

呢隊我上3000前只係輸過比同隊，之後d人齊骰會難上少少

小丑+成長 基本上可以直衝上2800
之後想再升先難

同人鬥長命會穩陣d

我無暴雪
又未上到 3600開箱

冇成長小丑根本上唔到3千 卡咗好撚耐

又係馬爺教大家速刷

玩兩星期 0課 儲到10粒傳說

颱風一開始好低攻得 20 攻
成日第一輪俾人壓到好慘
有咩方式可以改善

而家用緊颱風+地獄+暴風雪+小丑+生長

岩岩抽500石箱中左成長

PVP 地獄冇乜用，你用粒祭品好過

颱風個機制係點

加入元素嘅大家庭喇
前期壓你唔死 後期磨死對面

第一個模式無特別
第二個模式加攻速
第三個模式係一秒裡面全部暴擊
一秒之後變返第一個模式

尖刺鐵勁係邊 不知不覺輸幾場

淨用颱風合到幾高星都好
見到紅電+光都係輸九成

有元素就唔駛咁頭痕

屌你老母競技場連續兩次一樣對手迫我送分end game

最底你lv10會派到lv4

隨機競技場，冇分rank

真係多謝d鐵刺暴風雪
上4000分有幾場都係贏佢地
見親都贏

How?

PVE玩極都上唔到30up 巴打們請指教點砌隊
我用緊改電+暴雪+祭品+成長+小丑

鐵改玩光小丑成長
找一個暗殺輔助就可以30+

沒成長真係好難打，
廢組合 颱風暗殺祭品召喚小丑上到3000

最後打到幾關？

拉

終於中咗成長
即刻試玩想用好耐嘅改電，但發現唔識玩
點解人哋砌得咁靚咁高星，我唔得

唔好彩姐
有時粒一星成長可以變兩星成長，之後又變三星
有時可以咁樣好好彩出高星架

第6粒

我想要時間呀

9 勝

啱啱開始玩幾好玩 我睇樓主話係咁投降然後拎廣告嗰啲補償 呢個步驟要重複幾耐？

玩左一星期，
琴日好好彩買到粒成長
用成長+小丑 打2500之前好似自己用緊外掛咁...

我拎多左幾粒就走左去打PVE
PVE箱開出黎好好多

但要睇下對家勁唔勁

整多粒暗殺，上4000

次次贏咗暗殺嘅對家
都會忍唔住恥笑佢哋

我反而係對方一開始係咁撩鼻屎，最後就輸果陣到我狂撩鼻屎

我都係咁，大約6-7成機會出

直接mute

指定動作

上到5000，連續2場打7000

算啦，個系統係怪怪，PVP就對高LV，PVE就對低LV，痴痴地

咪係，痴撚線，隨機競技連打兩場同一個人，贏果場又唔見打同一個人，正臭閪system

PVE PVP 都排勁耐之後彈番出主頁

之前pvp撞到個韓仔
當佢就嚟畀兵攻入既時候無啦啦lag機
啲兵仔卡實咗唔郁
啲骰仔仲攻擊緊但打唔死兵仔
當時係最後5秒畀佢卡到夠鐘見boss

究竟係咁啱lag機定係韓仔玩bugs?

有部份泡菜仔係咁
特別見你中文名, 突登搞lag你
贏唔到你就檢舉你

你見有個server叫korea
就知呢班友有幾霸權
明明我玩緊asia服

不過有d韓仔幾好ge (pve)

上到7000就會打1萬分up 唔夠打

咁高分其實個陣來來去去都係果D，到時係咪要鬥爆傷同本身骰子LV?

係 同埋鬥運

係，基本上來來去去都係果幾個組合，上到個分技術都係差唔多，骰lv同暴擊率比重佔好高

想問下個重置商店係隔幾耐可以禁一次？

pvp會唔會係睇勝率分配？
因為次次打親d高lv勝率都係低過我

都有少少技巧，情況許可下盡量留多D SP先一次過爆骰，當同一時間骰子多，有成長+小丑同時在場既機會亦會變大，咁你就可以將小丑變晒成長。
舉個例，你同時爆4粒骰出黎
1成長，3小丑，小丑變晒成長，成長升級後有機會變返成長，就算唔變成長亦有機會變小丑，小丑又可以合返成長，KEEP住用最短時間推高星數

好處係唔會當你有成長時但小丑合上去

當然要好睇情況，PVE就相對易發揮D，因為有對手幫手頂一陣

身同感受呀巴打

呢個真 尤其是我呢d冇成長嘅廢柴
暗殺打撚爆d用成長好威威嘅嘅傻鳩就會瘋狂恥笑

1000出左垃圾，新手咁樣點玩？

應該唔係 勝率可以reset

1000 只有地雷/核
都是垃圾

努力儲錢等中小丑/成長

點組法?

颱風暗殺祭品召喚小丑
590暴擊傷

呢2套都有用 睇心情

500爆傷

屌，打親韓國仔都特別lag
佢地次次都會lag到斷
但岩岩有場佢斷完入返之後到我即斷，我斷完仲要入唔返

鐵刺暴風點破 光改電唔夠鬥打王
太陽元素又唔夠佢穩定

同一套一齊磨先贏到

暗殺又無用 升爆lv 1星剌都夠磨

隻game依數據食到癲

鐵刺唔係送頭既咩？

颱風元素？

但強風

我用改電光無輸過比鐵刺暴風雪喎
3000上到4000見過幾次都贏

Pve 齒輪、祭品、適應、召喚、核
Pvp 強風、污染、適應、召喚、核

唔好要核 要祭品好過

係，忘了放！

Pvp 強風、污染、祭品、適應、召喚 先岩

遮咗一張唔記得遮第二張

求遮名既作用

每日一速刷

新手上路 打pvp應該點砌好?

有冇人試過買？ 伏唔伏？

之前用bug刷返黎 正常唔會比人封
但比人封唔好喊就得

同frd協力應該點配骰先岩 打極都過唔到30

買個爆晒機account玩黎無謂啦

我得 地雷, 太陽, 暴風雪, 召喚, 手槍, 轉移 呢幾隻傳說
係唔係暫時組唔到d咩隊可以用佢地

連勝最多+55 依家升分易過之前好多

好彩都叫入到deck

幾耐先刷到傳說...一粒都無。lv3

勁，15連勝咁屈機

刷副本攞石同金幣買

而家有埋睇廣告加分 勝率40都升到分
我而家都係每日睇完廣告先打

新手玩咩叫副本？同埋用咩打比較好？唔想玩協同遇到高lv搞輸人哋

用緊

齒輪 移位 冰仔 祭祀 尖刺/強風

多謝指點
得2傳說打贏班成長上到2800好爽皮
但kick住上唔到3000

Hi Bro 剛剛係競技場見到黑警死全家巴

好名

我得lv2 打pve撞到個lv12
平時都打到1x關
但係同佢打 幾關就輸左 係咪會比隊友拉勁左d怪?

應該唔會呀
可能只係佢帶左啲後期隊所以前期挨唔到？

卡骰姐

我成日都卡，卡骰直頭係我強項

可能係傳說中既4光變2粒2星光再變3星光

你要轉變下心態
PVE係一定輸, 係無得贏

街場頂盡去到30
整到11-15格都係齒輪, 而隊友唔弱ge話都去到20/25
玩得街場都預咗20/25完ga啦

朝早好爬分

去到十回合一粒成長都冇出現過既機率係幾多？

得4萬蚊 地雷買唔買得過？

已有成長

NOOOO

一定係小丑先，颱風都可以諗

多謝大大

巴打打唔打PVE carry小弟?

5000開始狂打太陽盾，鋪鋪係度鬥磨

尋日街場遇到個12 級玩太陽，開始明個操作，佢由始至終都剩係得幾粒骰係場上，留低啲小丑同祭品，之後合高幾粒野，去到30 關佢已經有一粒6 點太陽5 級光
爭啲過埋

唔打pve

因為得太陽同元素抗衡到
我都想玩不過冇太陽

可唔可以分享下個組？

Cls要我打12000分，又唔係多d經

元素 暴雪 颱風
太陽 召喚 牆
Joker 成長必備基本野

唔係多d分果下激死 12都有機會打18架

新手玩左一個禮拜 好運買左個小丑包38蚊 500石箱出成長，傳說得多一粒元素同地雷 係咪淨係可以組小丑 成長 光 改電 祭品？

之前幾經辛苦用感染 鐵 爬上1000 , 買左小丑包包而家輕鬆上到2200 未停

3000 就停了

對面呢個組上到12000 分，爆傷肯定超高
正常4000 左右光電絕跡

岩岩我fd都係咁，明明對面輸硬(成堆怪撞緊埋去
然後又特別lag,到完左場出返去睇當我個fd輸

係，全程比佢禁住黎打，靠boss贏

光電係低階先會用?

玩暗殺真係冇意思，完全唔係鬥技術

一場兩場姐下鋪追返啦
暗殺贏得快輸得仲快 高rank場冇見過人用

叫做平民強隊

連屌三場條氣順返

PVP用緊鐵尖刺
PVE有咩推介

之前鍾意玩鐵刺
剛剛拎元素雪(只係用強風)打咗場鐵刺
元素清兵唔夠鐵刺勁
但打BOSS元素勁過鐵刺多多聲
次次拖到打BOSS
200萬血都打畀你睇

唔知最後贏到幾多場

大家分享下大家個暴擊傷害

387%
3000分, 已棄PVP
呢排日日打PVE儲卡等升骰

7場回到本當賺咗
基本上對手都係颱風

小丑 成長 祭品 光 改電
足夠速刷休閒打到20-30關

520

試試佢先thx

巴打得500幾都打到上13癲...

齊骰未?

爭3600分個粒暴雪
10000分個粒養分
同埋垃圾 地雷

好緊張

你就好，我尋日fuck draw, 放係度做三日日任唔好蝕咁多算

加油 呢副有望10勝
第3rd要升暴雪 競技場冇幾何打到round4

dllm

想請教一下太陽骰操作問題
點解見人哋玩可以咁高星咁勁，我嚟嚟去去都係三四星太陽同埋驚熄火

回本了

小丑 成長 光 係基本野 唔講了
唔好一有SP開新新骰
要留小丑骰做後備, 隨時變返做太陽整夠4粒太陽

配槍定改電穏啲？

睇下你知唔知佢up乜
我就懶, 唔識玩太陽

我ge經驗
6太陽, 互合太陽, 變4/5粒
5粒太陽, 合太陽, 變3/4粒, 3粒就用小丑補充

pve知咩關卡要太陽打boss, 有隊友補下傷害
pvp要自己捉時機

玩太陽即刻無得變放置game
又要讀秒又要執靚個場

pve唔衝30以上
又好似我呢d懶鬼咁
求其改電算

PVE都可以尖刺,唔難到30,雪轉冰好似好D

496%

818

巴打玩咗幾耐

602%

大家分享下幾耐冇響卡片寶箱開過傳說
我超過一個月

想玩光+改電 得小丑未有成長 玩唔玩到

我都有 呢粒廢?

2百幾

一粒傳説都冇

有冇巴打幫手睇下點組pvp/pve最好？暫時pvp 16xx
第一隊係我pve, pvp就唔太識組，多數下面2隊輪流用

倉：

我都一個月，開過一粒咁大把

650%
冇咁多錢升

我都用緊隊同你差唔多既打緊 1800分
我覺得祭品搭適應好d

颱風改電光？

呢期興暴風雪 鐵 荊棘 小丑 成長

pvp?

打到上4000杯都仲未抽到成長

係用電改team狂輸
我都轉用試試先

終於等到你啦

想入坑但登入唔到

荊棘真係咁勁？

Pve 颱風，核/鐵，祭品，轉移，適應 ，帶核可以到30
Pvp 颱風，污染，鐵，祭品，適應

屌 去到2998分 上極都上唔到3000 好撚燥

屌 勁唔開心 一直抽唔到暗殺 就係差暗殺...

VIP盒2300有得開

咩組合？
最快上分係有廣告加成先打3場贏1場都正數

對面free ride左我全場，lv都無升

玩太陽 生左25粒都無生長，未計合
然後無需要太陽果陣在出生長
已經輸左1000分

呢套低課算好上分

你有冇裝盾牌加小丑先

元素真係幾好用

轉個頭升返上去別灰心

不過講真 好多人未係好識合元素d位
同埋第1回合好重要 好多人會浪費晒d sp做錯野

無暴風雪唔敢用元素
颱風又要暴傷高

想問下成長同光骰發動技能機率係會因為骰個體點數影響定等級影響？謝謝

無暴雪係用唔到會炒車
颱風還好 有500以上都用得

唔明
成長咪每15升一點隨機骰
光就附近既上下左右+attack speed

有無 浪費晒d sp做錯野 ge例子?

我靠呢隊打到上3千4

問到1999，sorry
如果我有粒2點成長骰，15秒後係會升兩粒定1粒？
如果我有粒2等級成長骰，15秒後又會升2粒定1粒？

要搭埋其他先勁，單獨就唔夠做，冇鐵打唔到王，冇冰又行太快殺唔入啲兵仔

係呀

升1點only

you are really 1999
成長骰唔洗用SP升佢 LV2,3,4,MAX
15秒後自動升多1星 (即係你講ge點)

見到好多時eg打king王會轉骰
佢地會晒sp升元素
老手打king一定會係13秒之前合骰 博成長 之後鋪場 升1下颱風
仲有d人玩祭品又係 king王第一次轉果陣 會比sp你 所以就打king王之前係唔洗合祭品

明哂，唔該。

長知識了

抽極都冇傳說 其實想要傳說係咪一定要課金

主要係用石同coin買開到只係bonus

買箱同埋每日商店咁?

每日商店會出500鑽同40000coins=1傳
繼續刷pve拎卡箱係悶架啦前期

尋日一口氣抽100個卡箱 4傳 不過全部都係廢野

已經好好了正常平均得1-2%

想問下太陽最平係咪$19.99 太陽+2500石呢個組合？

有冇方法 solo 都可以30關，齒輪通常25就唔夠打

我都係打到上3600分拎暴風雪先開始玩

光 太陽 盾

話說個日課金HKD$38小丑箱出現Bug
買第一次然後hang咗機不停load
之後重開App見到仲有得買，再買。
最後係比左3set小丑箱我
尋日收到apple張單只係收我$76

same here, load 完話失敗 , 再買， 最後變左買左兩個 但見到bug 左係就apple 退左一個錢，成功退左，但d 石佢未扣返 我唔敢用

打到 3600 分係咁對啲 5000 分嘅人

必經階段啦

差萬4都試過

PVE 速刷30關計
槍真係唔多好用
用返改電好似仲好

終於拎到個skin

想知巴打你幾多勝率
而家得4X都上到10

係改電勁

71 玩左280場

依家想用改電唔要光，光無乜用咁

已經幾日冇見過pvp冇成長既對手
究竟我要打到幾多分先抽到成長

G持

自尋短見？

如果我打pve見到你應該會燥 想速刷點知對面全cc

照舊 掛機

自己參透下點解人人都用光

終於忍唔住手課左粒太陽，真係好難用

點解要咁做

肯定見人好犀利咁6/7星 光+太陽 秒殺咗30 BOSS
自己又心郁郁想玩, 點知........
1. 好難控4太陽
2. 合下合下, d太陽愈黎愈低星
3. 暴傷唔夠高
4. 永遠卡住5太陽唔知做乜Q

無成長無野玩

見人玩颱風 而家有得買68蚊諗緊買唔買
玩左兩日幾好玩 幾時小丑包比我課

講中晒 點解人地用咁Q勁

時間骰子係咪冇用，500寶石開左依粒

玩耐d就掌握到不過一樣食運食到傻

Pve快刷30都有既

想問下，
1星路障 同7星路障，分別係乜？

打人痛7倍？ 定係會出多7倍路障？

其實祭品洗唔洗升級？反正都唔靠佢個少少攻擊力？
btw 課左颱風包唔太識用

hi錯唔小心課左金
一申請退款就秒退返比我
但啲野仲未收走

有冇人有經驗？大約幾耐佢先會回收返啲道具鑽石

如果隻game運氣成份咁重唔睇技術我都想放棄啦

準備保底2000分

小丑+成長 呢個組合就係食運氣
20%小丑, 20%成長
痴起上黎2-3粒1星 小丑+成長->2-3粒7星
痴起上黎開25粒骰無成長

好多鑽, 擺明買咗小丑
小丑+成長 起碼3000

求打到一王未出過成長骰機會率

承上題，求連續兩局一王未出過成長機會率

中左粒暴雪
係咪排得唔好
由1300跌到落1100.出唔到齒輪就gg.

咁又唔係話唔睇既
一樣有人7成勝率上到1萬分
唔係個個做到
做好d小細節囉

暴雪唔岩齒輪

課左兩次金都失敗，唔知有無扣數

換位可以轉適應

有$78 小丑pack 課唔課好

課得過

50%
一係有, 一係無
你就成功了

語氣重d都要講句
玩齒輪要靠換位先相連到, 不如唔好用

玩到過到30關，不過都好睇運

以下只係講緊pve

片

中間個row唔係齒輪ge就拉去第1,3 row合成
keep住第2 row開新骰, 終有一日中1星齒輪
咁就可以相連第1,3 row ge齒輪

不過齒輪就唔易ko pve 25關ge

自己望返條片
其實都好多錯誤示範

死都唔出齒輪, 我吹佢唔脹
新手想安全d都係用交換算了

屌 真係越打越無 mood
連續 4 場 PvP 都係成場小丑
就算合埋啲小丑都合唔到主攻嗰粒骰
第二 round 就被收皮
開始想棄驚

呢d垃圾運氣game認真就輸了

點做到

外掛

運氣 >>>>> 技術

交換有咩用？

同埋光唔識射？我有一場得光同感染，完全射唔出

有啲輔助骰錫唔會打人
click入去睇基本上攻擊了個一項無寫嘅骰都唔會打人，
另外地雷個攻擊力係啲地雷嘅傷害，唔係粒骰打人嘅傷害

得一粒營養傅說 求協同組合

新手岩岩玩，想問下應該點組好？

我覺得小丑召喚強風冰祭品應該ok嘅

之後抽到齒輪就換走強風？

新手想問下點組好

如果用齒輪嘅話就一定要連埋交換一齊用嘅
小丑齒輪交換呢三粒固定
另外兩粒你可以試下自己習慣嘅骰
不過基本上齒輪都係越多越好，我自己覺得另外兩粒真係會留係場上面嘅機會唔多

如果想玩颱風嘅，我覺得可以：
小丑 颱風 冰 祭品 （另外個粒可以試下感染或者強風，不過感染淨係for前期，留一兩粒就ok）

如果想玩齒輪，可以試下：
小丑 齒輪 交換 祭品 （另外個粒你睇下用小冰，或者遲啲抽到暴風雪可以用暴風雪）

40000光劍買唔買好

lm btw鐵尖刺暴風雪好勁喎 點解會比光改電係咁食 不過改電應該就nerf

5勝箱第一次開到傳說

到底有咩組合係可以穩過 30
次次都打唔贏

有場差d死係光改電手上，如果唔係有7級強風同5級光

仲未有小丑,成長,颱風召喚,見有人玩左一陣就有颱風召喚,想棄game

唔好亂教人 有召喚有小丑落乜鬼野交換

齒輪 召喚 小丑 適應 祭品
目標係全版齒輪 唔一定要高星

要睇隊友 機會大嘅就 光改電 小丑 成長 陷阱

邊個話齒輪一定要交換??
有小丑你鋪滿成個場已經夠你連

Thx, 希望盡快抽到齒輪，依家齒輪個位用電改頂住先

啱啱卡箱中傳說開心左一下
點知係重複

有重複先可以升到

好想去到唔洗儲40000可以升下骰仔啊...

原來教錯人
sorry 兩位

唔同人有唔同玩法同考慮啫
街場PVE, 我唔會想人玩緩速類
我寧願刷多場好似你慢慢拖

有用既重複先得
我開4000 分係王箱又中光之劍，屌

玩咗一個星期 課咗幾個包 終於有齊成長小丑

可以打rank了

大家都用錢解決問題了

仲要+運氣嘅 得幾粒傳說都可以俾重覆我

100讚個個係帶你自己desk入去打? 中途可以轉?

佢隨機比你 冇得用自己

原來係咁你自己無個啲骰仔都隨機俾你？

Yes 熟晒d骰可以玩下

有運氣就可以玩了

你咁講唔洗玩啦

點解成日一㩒廣告就黑mon
成日都睇唔到廣告

你唔信？
隨機PVP 運氣起碼佔八成

成長真係好重要 玩在1個月課左小小 就係冇成長
為有用住暗殺 召喚 小丑 祭品 強風 打pvp
勉強打到3000但一同對家有成長就覺得自己 7成會輸

開頭一分鐘摶對面卡骰比你殺兩三粒就贏

我都係儲小丑 有暗殺就狂copy 睇下邊個快

地雷光劍穩刷30好彩35

呢套除左比騎士boss變走棋 真心好難輸

係米唔用錢就抽唔到傳說骰?
我播左五十幾次 一粒都冇

抽得1% 但開箱有石同coin 商城有時有得賣

鐵+尖刺+冰雪+祭品+適應

唔明應該點打，儲邊粒為主?

應該點組好，我仲有冰有鐵

你而家幾多分?

努力打PVE儲500鑽開 必中傳說箱
40000錢 買傳說 (小丑, 成長 優先)
基本上你所有錢都係等買傳說骰, 起碼留80000

3月中更新完我未開過傳說

屌你，我都唔特別問啦已經

開500石箱中左時間骰，不過係咪已經廢左

+ 光？
點打到咁後？我多數25 就死，果隻小王唔食光劍，兩隻炸爆哂我啲地雷，後面果啲就衝哂入去

對面4粒元素冇用 巴打你6粒7星冇用

咁灰

應該係三王轉哂

鐵尖刺 大冰 成長 小丑喎 唔係嘅唔洗考慮玩鐵尖刺

2800台風小丑成長冇控場打到2 boss後唔夠有控場既黎打

我響#1 copy出黎

我諗套野3000分都打唔到

3000 商店刷到成長
直上4000

祭品

地雷都食唔到光

呢副都4000？
你都幾好彩，啲對手唔係變態佬

我純地雷岩岩過到35

見到樓上玩我都試緊

我都係
不過好似都要隊友係咁E俾少少力

一定係，撞見啲齒輪冇成長果啲搞笑用
岩岩見到太陽盾以為得米，點知條友唔識玩既
反而有條友正正常常光電就秒上35

地雷遇到隕石王過唔到40比佢掃雷

係

個盾一開就玩完

秒速再放過

仲有冇咩好玩既組合

解到40WAVE就夠啦

要過40 打到40都唔計

我40WAVE輸都解到喎

我上次打到40都解唔到

痴線 係youtube到睇到有人推呢一組之後我又試一試
900分打到上1600

想買個背景 但係㩒極都唔俾我買

PVP 8000杯先有架

屌出聲 咁鑽個啲就500買到?

cap錯圖
應該係元素暴風颱風

槍唔配光或其他攻骰真係廢到喊

見人地槍+能量 唔錯

係

新手pvp組合，預打到1-1600分左右

要點配搭? 格要升做7級先有用，要晒好多SP，但能量又要儲多SP先夠力，好矛盾

搵個勁隊友

有冇清上左40000分啦?

40000

沖緊rank15

問下炸 唔知會唔會有呢

呢副打唔打得贏鐵尖刺成長小丑？

我換位轉奉獻

我都未開過
幾張傳說都係開箱拎到既鑽同錢買

睇情況啦應該，遇著騎士就鐵刺得益，捱到第四round 鐵刺已經唔夠力繼續

6粒星都係輔助

點睇都係第30 round 比騎士變走哂

係
不過變到咁都唔係一般既黑

隻西GAME真係激死人，難得PVE撞到個高LV玩輔助，但一開波全部成長再變光，第一關都過唔到

0課玩左1-2個星期仲係200-600之間，之後抽到成長呢套直上3300

尋晚呢套過到30關，但35俾個boss炸死晒

雷射+光都幾勁

無成長骰個頂好低

成日都係架啦

依套勁? 如果無召喚用咩好?

岩岩開始玩 應該點組好

Pve20關變左K王？

依套速刷30，冇召喚用祭品

試過 但係成日過唔到25 係咪做錯啲乜

有冇升光？光都要升滿

萬五分又另一個世界

咪癲啦點追你阿清
卡緊分阿

有呀 改電定光鋪得多啲會高傷啲?

我都係每粒鐘睇廣告打一場 勝率仲keep到7成

已經開始有啲悶

幾時先有更新

似係月更 4月頭應該有

四萬分又另一個世界

巴打4萬分左?

yes

爆左機有咩好做

幫下人刷30/40

巴打玩左幾耐 用咩DECK多?

隻game係咪好耐？ 咁冷清

元素 太陽 光 暴雪個啲

一個月到

想問下未有成長骰前係咪得齒輪隊用？ 有無其他介紹下

pve定咩

暴機幾多？

呢個好似係新包？

千頭

舊 之前都有

PVP玩轉移骰都幾得意，高星大石爆落去幾有feel

自己練定買帳號

練啦 打到上去黎黎去都2個陣先穩贏

咁都幾勁，一個月升到都幾花時間下

想問下駛左幾多錢

依個就唔好提 但就話到畀到啲新手 有啲咩唔洗課

日日喪玩

我打到5000幾分已經覺得悶悶地，你真係有心力

每日玩一陣好啦 當副game

4000 都悶啦

想棄了

新手留名
打PVP 成日比magician 打爆中間粒齒輪

我覺得應該加個垃圾桶俾人掉骰，有時12345點咁卡真係屌出黎

1-7 祭品都試過，好希望比騎士王變

隻GAME係玩運氣

好想玩太陽

溫提，其實冇想像中好，太考技巧同運氣

Pvp

我岩岩有場都係
之後下場又正常返

屌更黎有鬼用
次撚次都係出新傳說傳說數量就快多過其餘3個既總和cls

有咩好討論
一黎玩法偏運多過技術
二黎傳說勁難出，冇傳說玩咩都唔順
夠趕走晒新手啦
我玩左差唔多一個月都未試過係pve箱開到傳說，on99

玩左兩星期PVE開過2傳 500鑽買左2傳 4萬coin買左一傳
打到3XXX幾分又有一傳
覺得好好啵

我500鑽買左3次 40000 coin買左2次
除左小丑同營養其他冇用
1600分now 因為冇成長同召喚 打親見到對面有都知輸鳩硬索性刷到有先繼續

我試落就係
係得齒輪可以唔洗點合成
鋪滿個場都有唔錯既輸出
冇成長冇人權架，疊埋心水慢慢刷吧

三個字
廠商都無心營運隻game
完

佢再唔出多d function 真係幫佢唔落
難得隻驚多人玩 但連好友功能都冇

最廢真係冇好友功能，約打PVE下下要去GAME外搵人

右下角見佢有個戰隊敬請期待 唔知幾時會有呢

到底冇小丑成長可以點上3000等咗成兩個星期都未見40000金有得買

無啦啦up乜7date 出左去無wifi

出左$40000 召喚骰
我應該買定等成長

玩咗1個半月到，齊骰了
課唔夠$100

買住等 coins好快刷到4萬

冇，放棄啦成長太屈機

買啦
用佢升高d盃再刷箱好快又有4萬

有時見佢d 15蚊包幾抵玩
如果係100%出成長既我應該忍唔住手

小丑有得比錢買
成長唯有等40000蚊出

我玩左2星期左右
2個買曬

有召喚小丑，無成長，應該用咩隊爬pvp分？

暗殺，輕鬆由39xx上69xx
大約有三分一時間一round解決

如果得成長 颱風可以配咩上分？ 而家得1700分

小丑召喚成長颱風冰

都話得成長，你仲掉多2隻傳說出黎
適應祭品成長颱風冰

叻

營養骰仔 買唔買好

冇乜用

手痕買左

開到粒地獄骰仔

Pve可以點親

做sup or配風

頂...諗住連落Google AC 點知一連完變左新ac...
d野無哂...

好似第三次卡箱中傳說

啱啱抽中暗殺 想組暗殺PVE隊
想問下點解版頭介紹用冰雪嘅？用暴風電係咪更好？
求教

有無table 寫哂每隻dice 每level幾攻
新手唔識睇lv 7傳送 同10lv普通邊隻勁d

小丑 成長 光 改電 最後一張放祭品定營養好?

玩左2個禮拜多少少 剩係差颱風 召喚 同沙子 沒課金

不過玩好癲

卡箱抽中成長同小丑

商店40000買到暗殺太陽槍

改電光係唔係改弱左
pvp狂輸
pve本來輕鬆30 依家25都未必過到

記唔記得id? 有id可以email官方

40000既話冇乜所謂，反正好快有
未有召喚成長既話可以搵佢頂一頂先用黎玩齒輪陣pve 隊友唔太廢既話都好易30到

你可以參考下協同排名
通常都係做sup配沙冰小丑殺手/轉移

夾埋都開左30幾萬coin
但永遠見唔到4粒骰既畫面

暗殺pve要好多傳說去配合

pvp 頭十名有個同你一樣陣
最後一張係祭品

ching一日玩幾耐

玩5-6個鐘頭

唔出街

營養其實唔差，都係睇組合，我會覺得佢類似單體輔助型，可以短時間針對一兩個骰谷勁佢

元素、太陽呢啲用營養都唔錯

係唔係愈高rank既pvp就打得愈多wave?
咁樣咪打好耐

平均係 都至少打到第4關
一黎15以上冇乜人用暗殺 太廢
二黎個個都有控場 盾/冰

ID係指 User name定佢會另外再有組ID?
如果係後者就唔記得了

Player id
呢個一定要cap圖阿

咁樣打到後期節奏太慢

好奇pve打超過1000 wave嗰d係咪都係外掛??

100 sorry

太陽有咩用 睇能力一般咁

我都唔知，同功能上改電好過佢好多

咁既骰仔 pvp pve 點整好

4粒骰在場時 最強多體輸出

變左身就係超人，傷害會疊上去

姐係版面數值只係未變身既時候?
我見佢寫7lv得20傷

低階唔洗冰，
風鐵污染祭品成長吧

Pvp 颱風祭品營養召喚適應

Pve 颱風鐵死亡召喚適應

試吓呢2個組合

岩抽中左小丑

撞到巴打

我都撞過黑警巴你

見到成長骰仔 但唔夠錢 點樣搵快幾 差3樣皮

差3皮應該得返課金呢條路

課少d都好

點都要課d架啦
我手持8萬依家儲緊100個卡箱一次過開
咁都0傳說就刪佢老母game

仲有幾耐完完？十個鐘內4萬金可以
但刷完會悶到喊

刷咩pve?

Btw 仲有9個

你個名
反正幾十蚊就算啦 咁難得刷到成長
利申 課左兩次禮包

上左隱 已經課左300

係 8分鐘=30wave
但如果得rank5樓下 每個箱少dd金 就未必得

琴日開咗50個冇傳說

居然
要唔要交個友

玩風骰 一開波召唔到9成玩完 點搞好

呢個陣有無機會上3300拎小丑

你拎走粒營養換光/ 適應好過

岩岩打到3300拎左小丑
而家pvp用小丑 成長 颱風 地獄 祭品 ？
pve就 小丑 成長 颱風 地獄 盾牌？
重有槍 地雷 盾牌 暗殺

pve正常打到幾多波左右 我d野得7~9lv

20-30

現版本最強陣，前提係未有元素太陽

我而家爆傷得500%

有無人協同 速刷？

我呢隊出左咩問題
Pvp場場輸
一開始都好地地，去到2boss打後就唔夠力

都打唔到boss
你呢隊清小怪就得

你改電升唔到高星都係無用
要成長

仆街我同你撞名

pvp 有小丑成長，玩乜都得
鐵+尖刺+暴風雪
地獄+颱風
尖刺+颱風+暴風雪

有太陽個陣 應該點放

我同你個陣差唔多
我用開地獄
啱啱試咗轉用尖刺
感覺好唔穩陣 清怪好慢
有少少似元素咁磨怪

PvP對手場場鐵尖刺

暗殺骰仔 好煩

咁可以換做咩

想問幾時一次睇廣告重置商店?

6粒鐘

光，太陽，路障，小丑，成長
留sp一次過出野，盡keep高星光
您就可以磨到底

小丑決定下限，成長決定上限。
冇成長就暗殺沖上去
我之前冇成長上4000

您地三個我都對過哂

暫時用緊你個組合沖分

記住草皮同高星雪主打
風三粒左右就得

我調返轉添 風keep住一半

依家照你試吓先

On9 暗殺

遇親都會輸

玩得多好易食 冇乜人真係識玩暗殺

開頭好易俾人食住

十場見5場 輸足四場

幾多杯依家？
打場友誼賽？

核同光劍應該點組好？用黎打PVE

岩岩上左3000

好呀

0607

依家可以。黎多次

5595等您

再嚟多次

您開。我係到等您

7545

有無人協同？
我主/sup都ok
sup係差個泥地姐

岩岩玩 有冇咩新手包必買

唔應該合走哂d風

您都OK。您撐大d爆擊您就同我一樣穩住第4關
您有排上分

係，我見您無啦啦走左去搏高星

小丑包

驚唔夠力

同埋轉盤唔識打 第二/三關開始撞到佢 都輸9成

頭二關如果轉盤既話盡量三星入關
但佢轉成長，走左隻王佢
之後下一關您就唔會輸

成長/小丑包

三星指 版面多啲三星？

係，即係走王之後你起碼有二粒四星以上
之後第三關第四關你都秒住去
暫時5500杯都仲有機會衝上去
係遇到太陽高手先會輸

好我試吓先

另外傳說骰仔 level 7 同 8 分別大唔大

玩到4000杯都未抽到成長 好撚灰

8當然好過7

暴風換鐵會好d

有成長包??次次都係得個19女王的遺產見到成長

有呀
我第一粒就係成長包買

屌完全未見過
小丑包就見過2次15 hkd

我覺得改電換鐵好啲
因為暴風可以拖到王出黎
唔錯用

係咪隨機出架啲禮包

係啊 每6個鐘可以refresh一次個商城
同埋每晚11點都會自動refresh

有無人協力？
sup/主都ok

想問下傳說粒轉移 可以點砌 我見好小人入隊

其實真係無乜用
真係要用ge話 唯有玩快攻
有無暗殺？

雪效果會疊架咩？

睇運啦
捱過前期根本唔怕

700蚊技能係咪想令到佢技能CD得更快
愈高星愈慢得西利
所以我非常建議留兩粒雪就可以不停發動技能

唉屌專登課金
頭3粒傳說係用唔著
兩粒核一粒太陽
得呢啲係咪唔使入隊?
用返英雄嗰堆算?

太陽好似有用

利： 唔識玩

但好似話要夾其他傳說
我得核同太陽所以應該要擱置

核爆加適應可以上1500杯。
過來人

一直卡住咗係2800 2900 符碌上咗3000抽到成長之後一嘢衝咗去5700

無 打左好耐 第一粒傳說

15 hkd?

想問下有無tg group交流下

係呀
就咁一個彩虹箱15hkd

想知+1

呢度講得啦
隻game本身都冇乜好討論+少人玩

可能之後多人玩呢
同埋約戰用tg點都快過呢度

多人玩先算
呢隻game個玩法都幾難會多人

i mean 7星雪同1星雪，有咩分別

睇人講 1星同7星一樣 只係影響佢攻擊力

試玩左幾次 完全發揮唔到

絕對有，一星狗都唔用，d怪跑住去
7星就變爬行類動物。
您可以試下

係難控。同以往既desk完全唔同

完全清唔到怪

暫時卡左係3600-3700 對親d組合都差唔多 要睇運

係，所以我話依副係現版本最強

已del game
100箱連開可以0傳，玩黎做乜
儲左3日都可以1張垃圾傳都唔出
等執啦垃圾game

唔好咁啦

冇包生仔的，雖然隻game對新手唔公平

放鐵都唔弱 打boss輕鬆好多

但第四關風屌打鐵。自己諗下
爆擊您550未

413

難怪您覺得鐵勁。我睇巴哈話風要550爆以上先勁

玩左成個零月，一次都冇係卡箱抽到絕對唔正常啦
唔撚柒再玩，cls

隻game唔係儲500鑽再抽傳說骰ga咩
當你齊晒所有骰, 又會怨邊有咁多錢升爆傷

我睇返上面，好多都試過開到，仲要玩既時間短過我
我依家既幾張傳全L部都係500鑽or 40000金
呢隻game要錢升骰有幾難中傳說先係最難

抽野GAME就緊係要曬自己抽中SSR ga啦
不過玩耐咗想轉game係真ge
而家我等緊4月出咩骰再睇下可以點玩

冇人話唔曬得
重點係大部份人都可以抽到
我就唔撚得呀嘛
谷鳩氣好合理呀廣告錢都唔撚想俾呢隻垃game

齒輪定鐵?

鐵啦，齒輪係歷史黎

我係指多數D圖都係曬SSR
唔中SSR大有人在
擺明隻game蝦你, 咁你都係轉下隻game好過了
轉到有隻game狂出SSR
咁先過癮ga嘛

(要不是我中咗小丑+成長, 我棄咗十世了)

而家晚晚discord group搵人玩
1星時間骰刷30關
去到10回合已經可以掛機等完場

敬請期待
4月UPDATE又改弱一堆骰

抽左兩粒傳說 核同轉移 請問有咩配搭

出左notes?

鐵

唔洗狂出
如你所講呢隻GAME有小丑成長就夠
有呢2粒已經可以砌一套好野
沒有比較沒有傷害，如果我唔知咁多人都可以輕鬆抽到傳而我抽極都未試過有既話應該都唔會嬲到刪驚
返去玩CR同BS算數

沒有比較沒有傷害
其實好多人抽唔到傳說ge, 一早棄咗啦
所以唔洗咁嬲

每月月初都加粒骰
再改弱一堆骰
乜唔係咁ga咩

取消成長同小丑
變內置功能好過
又可以普及返d廢骰
人人有工練

跟本每隊都要咁濟

有冇諗過係你7星既時候已經max左 1星得1lv

求加discord
成日想協力 無frd玩

半棄了，等佢搞返好D基本功能先再玩，連好友果D都冇真係唔太方便

全棄了

其實台風同強風有冇話邊個好用D

一定係台

我覺得pve好似好玩過pvp

抽中左時間骰仔

有咩用

玩左一個月 左右 Pvp打到11lv 就無再打了 隻game 其實真係幾上癮 成日都會諗新陣打pve 同埋爆傷真係幾緊要下 建議 如果唔係貴 一開頭每粒有得升都升左先

槍真係好靠隊友

好想試下合到7星槍+7星光係咩感覺

次次打街場都遇唔到做 sup 嘅隊友

6百幾爆...

【TG群】

相反，覺得pvp刺激一點
不過大好形勢下比騎士轉走D骰幾無引
同埋比暴風雪拖時間

pve我已經決定用咸魚mode
對面唔係太柒都去到30，遇到太陽光高機率過30

終於開果d隨機箱出傳說

d運用左係呢到之後 pvp連續2場都係全部成長+死亡起手

街場半sup隊

竟然用呢隊贏到成長小丑颱風隊，仲要贏得幾輕鬆

Lv11 仲打緊rank 8
想唔贏都難

都要升到rank先得😔

無小丑無成長佢出粒營養俾我買
係咪點都買咗先

用落冇想像中咁好
唔好買

40000好易有
建議冇既傳說都照買佢老母

除左低rank就開到嗰d

搵緊game玩，
依隻食唔食課金？

一係課一係花時間農，隻game係有佢既趣味既，但系統功能有限，連簡單既好友都冇，預係自閉game

not at all

玩咗兩個禮拜已經差唔多有晒所有嘢

上網抄，依隊得唔得

你抄邊個網
呢個組合係用黎同隊友玩1星時間骰ga wo

冇成長點上4000分
而家卡係3700左右

用呢隊上到4000分
仲要中埋成長

OK含曬

連開兩個卡箱中傳說

呢2日都中左2粒

各位巴打 想請教下

應該點砌好

想問下太陽改電點玩 成日想出高改電就變光/太陽 好難控

點解有太陽仲要改電

商店出左 元素 值唔值得得買

得地雷一個傳說

唔係咁易玩架

1k抽到核骰 可以點配
利申無其他傳說

神隊友，見識到太陽有幾勁

有冇教學點玩

配合廣告加成
玩暗殺隊有機會上到

買第粒骰好過，起手元素用途不大

4粒星星太陽，除左靠運氣真係唔知點做到
我只係得閒合下轉移俾d錢佢

太陽好難玩

總知有一路等到有成長

佢打晒得啦
2粒星太陽食埋星光同6點光攻速

btw其實太陽咩原理咁大力
睇數字傷害明明只係中等水平

傳說有地雷 成長 營養 可以點砌隊

我都想知，平時只係打2隻，打打下會變大咁

類似laser 咁會越打越大力

終於有小丑啦屌你

隱藏被動

靠依隊打到2000
無隻傳說岩洗

有小丑真係差好遠

元素 係咪商城會出？

商店好耐無再出過 $40000 傳說
用同一個組合打到好悶
準備棄 game

所有dice 都會出

Ching覺得鐵有咩好過齒輪

有，玩齒輪個版只可以有齒輪先高攻，鐵1-2粒高星都得

唔識用暗殺

想知光劍有咩用 好似好垃圾咁

you get the point

玩暗殺好爽，同對面互殺

對面有控場就好難玩

同埋有得避開

係
有1秒時間俾你合走粒骰
魔法師boss都可以咁玩

但好多時佢一合走就亂左部處，見過好多次亂左救唔番

傳說骰有依d，暴傷402%，卡左係2千零分，應該點砌好

新手玩到好挫敗
打左三日pve唔知幾多個箱都未見一張傳說
打pvp2階已經贏唔到 對面個個都幾張傳說

有無大神教我點砌自從課完金啲骰唔識玩 由6lv跌3lv

唔好貪用傳說骰 組合唔齊既話用落仲差過用普通骰

小丑都無就慘啲. . 玩住齒輪先

齒輪好難刷 我發覺！有邊啲骰一齊用易刷齒輪？

想快手完game

光之劍係咪廢

尋晚終於有成長 一野2000上到4000

小丑有得課
好吸引

光劍地雷pve好勁

希望下個500石會更好

我覺得課金黎講
淨係課小丑就夠
平時keep 著有8皮野等商店出傳說就得
好多傳說天梯都有送
只要等到成長粒骰
上分快過坐火箭

各位巴打 我新手唔識點砌 有人可以教我砌嗎 我玩極都輸

光 改電 成長 感染 sp

11上 12 未輸過

你呢副繼續打上去應該都無問題

怕左d 修改

試下颱風污染祭品 ，鐵/適應

有小丑. 成長. 但無颱風，太陽. 想問下重有乜陣可以玩？

颱風污染祭品營養，鐵/適應

Pvp 鐵尖刺暴雪，改電光祭品
pve 改電鐵光，能量槍光

係，仲多左好多組合玩

鐵刺試過.. 後期唔夠力..
改電我一直用緊打到上3600. 跟住就上唔到. 想問下改電光最後一粒用乜好. 我試過用祭. 初期係無咁卡. 但打到咁上下唔多夠力... 配暴風雪就成日初期卡死...

想搵方法拎傳骰 宜家得槍同地獄
拎石去打競技定係儲500好啲
打咗幾次競技最高得10勝
已經有差唔多8萬等有骰買

改電光配祭品，夠打留sp一起爆多幾粒先合。
高星祭品在沒成長情況下開小丑食。

競技場唔隱定情況下留來買500盒比較好
或見任務送20石先打，沒咩特別傳說骰，
玩番齒輪刷下盒吧

2段等級有成長好屈機

比多幾個組合你參考
改電光祭品適應成長
改電光鐵祭品成長
改電鐵污染祭品成長

你有咩骰？

same，連開五十箱0傳

時間可以點玩？

鐵刺同人鬥磨，加埋暴風就夠

而家差唔多6成機會抽到rank 1,2,3 打ove
成日10 round唔夠出返黎

我pve 成個月都唔見一張傳說啦
係靠打到既錢同鑽買

有小丑同成長
用改電光就夠玩

你呢個分暫時唔算易遇到修改
係班暗殺仔煩d姐

競技場完全睇運
應該冇人敢保證自己下下都12
留500抽啦

連開100 0

召喚同小醜係咪唔係太夾

依家召喚 光劍 小醜

鐵尖刺暴雪
暴雪 其實係咪要一粒高星就夠?

呢套終於贏得多上到分

我呢堆卡有無卡可以砌到變得更勁呀 唔該各位巴打比下意見

小丑冇野係唔夾

我依家有光劍 小醜 召喚 核爆 pvp點砌好

你買左成長先......
用鐵 刺 成長(百搭) 小忸 冰

點買成長

光劍核爆都唔係pvp材料
配鐵 路釘 奉獻頂住先

唔好講d未有既野先

等shop or 抽

挑.......6C 你LI 都課架啦....
唔係呢隻唔課呀...
仲有你RE 個SHOP 用 40000 / 500石...買

咁惡
我買皇后包都唔中成長 無計啦

我都買左一包....不過齊左成長小忸就....可以佛系玩樂了.....我都total 抽左600-700

LI一個月都唔洗....DICE 就可以長玩了

總之....佢個20 US 果個太陽唔理...其他有 成長既包...都試下...就好快得啦

LI 0課

我課齊體3 VIP

想知成長骰商店40000會唔會出

會

咁ok啦 我必出

早買早享受.....
遲買平舊幾 .....
咁囉

課金既話得女王箱有25%中

要出40000金傳已經唔易，仲要中成長真心難

仲有皇之寶藏 XD

中召喚同轉移

果個乜都有wor留500石等抽冇咁嬲

我....好似果個中左成長...之後40000 再中成長....ORZ

我係500石中嗰下開心到彈起

我成長係 PvE 箱出
講出嚟會唔會俾人屌

屌你

齊晒骰之後覺得悶就棄左

更新未呀

畀下一個目標你:
成長骰 (等級10)
每升1級, 快1秒成長

得4萬 出左暗殺買唔買好

唔好
乜LEGEND 都無就一定係買小忸成長

得依堆

終於俾我刷到

買買買

你有信心刷得切錢 就買

未有就買，之後快啲草返4萬

禁錯制買左最終競技場個戰場skin

呢個值唔值得課？未有小丑

得小丑唔會打得高幾多
但有成長就肯定去到3300拎小丑
btw佢仲有2個平d 4.99有600石同1.99得個箱

有信心下次刷新儲到4萬就買

為左遊戲體驗 我買左
應該點配暗殺
我暴風 鐵 感染 適應咁配

跟住500石開中暗殺...讀心game

改電係點計？ 跟個骰數打幾多隻？

暗殺好勁

而家傳說得光劍 營養同埋盾 ，打ｐｖｅ係咪用返齒輪實際ｄ

齒輪隊必用

500石抽左兩次光劍 幾時buff下張廢卡

招人長刷PVE

成日遇到你呢SET 次次都輸

新手入坑，可以點砌
PVE永遠過唔到30

MK 6C

係.....所以...3星已經勁過普通電

我用緊....台風 死亡 地雷 必備X2 就一個人都打到上30LV

我見我個女玩....佢被人用我岩先講果副上40.....
但我無睇到對面點玩....終之完左...個女就同我同老婆講....
你睇我...有人帶到我上40呀

好完美

仲諗緊點執好

隨P ....我唔夠膽入.....
平時PVP 同人地同卡都可以 RAN 骰黎輸.....
D咁運氣既....我PASS ORZ

打過一次
啱啱好拎返100石打和

你自己試下就知.....大概....4-6星爆LV 既死亡配2隻3星到既風....就掃到D細怪.....但係你要諗既係地雷同風打大佬....我見人都係要地雷多....尻放D特別雷黎打BOSS

打boss我靠太陽咋

咁你咪一係....用太陽走風囉XD

一日打一場拎個20石，打到7日座底都140石

下...唔洗一TAKE 過打哂架???

但你比100石 我刷PVE仲好

可以出去再入返去打
佢計你last個場進度同分

我都係

真有錢 @@

其實分幾日打拎每日任務個20石，都保到100石，咁咪當抽下骰，抽到靚既睇下賺唔賺到，抽到差既都保到d

想問下可以點組？
同埋唔係好明點刷關
暫時用緊 齒輪 交換 成長 祭品 適應
強風 風 冰雪 感染 成長

彩虹色同人地合體,結果變左粒2lv彩虹, 個結果係random?
另外同色既1lv+1lv有時會變另一隻色既2lv

暗殺當道

有得避

random dice

齒輪 交換 祭品 適應 差粒小丑

成長就加改電 光 同強風

改電唔識玩
同埋成長果set 仲有粒加乜好

有埋小丑先夠屈
改電痴住光 好勁

成長 光 改電 強風 冰？

頭3 粒膽。後面可自己改

小丑 沙 核 太陽 槍 可以點玩?
沙 齒輪 小丑 祭 換拉而家咁組緊打PVP同PVE
成長幾時先出

彩虹定小醜..
彩虹係百搭俾你合之嘛...
你要合完都係果隻骰 好似係養分

不如個齒輪 換位 轉太陽加 單冰...

太陽唔係要跟光咩?
沙 太陽 小丑 祭 光
咁會唔會好啲?

連骰仔都比暗示 提示大家就快到64了

好game 留名

小丑，成長，風，核彈，光劍，盾，死同槍
點組先打得過30
咁多次得一個大佬carry我過 30

儲錢買太陽算啦

鐵改電光小丑成長加個sup

sup 用 沙細求暗殺適應小丑吧，
刷星快點但組合力度有限應該打到4X關

細冰

40000 金買左粒元素可以點砌
用開颱風，地雷，小丑，死亡，祭品
仲有粒太陽唔識用

上到二千冇小丑成長輸一半

我用小丑 成長 風雪 太陽 颱風
幾好用
太陽你有小丑就夠打個陣盡留
到唔夠打要合骰個陣小丑就可以盡留4粒太陽
當然 運氣勝過一切

小丑長成係必備
我打PVE都係一定要用佢兩粒

上到2千5 無成長 得小丑

點樣可以過3千

場入面升lv 升邊隻骰先

買到粒成長...就升到

CHING用咩隊
我都係無成長得小丑

試過齒輪流
鐵尖 又試過

又係卡住左

有無暴風，我好彩上到11，之後唔玩pvp了，個個都有成長

睇情況

有無ching課完金話購買失敗但錢照扣咗？

我睇巴哈話官方潛咗水

奉獻 鐵 尖刺 強風 毒，
打咗上二千五，
冇傳說嚟講幾好用。

無成長小丑颱風 商店出營養買唔買好 已夠8萬蚊
不過營養可以點組

營養用來刷pve，錢刷得快咪買埋佢

睇你平時玩緊咩骰，配時間組合或齒輪都幾好用

電郵入佢哋cs系統問，沒處理咪直接商店退款

用吸收幾特別組合

最近pvp見多人用颱風尖刺暴風
感覺一般又係拖王

第一次街場打到呢到

留名新加入

呢隊都幾屈機

個張轉下轉下有咩用

想問下邊用100sp值係加幾多？

4k用呢隊岩岩打到10k

前排輸到仆街跌左300幾分停左一個星期唔打pvp，同一隊依加15連

對暗殺贏多輸少
佢唔係一開波連殺你3次就好易打

你呢個街場配得咁好一攻一sup岩岩好

粒轉轉hi到怪就扣佢4%血
後期既範圍輸出

清點過到30，好難控好太陽

平時洗咗一次版之後都差唔多打死隻boss
執一執返個版就打死埋另一隻

好睇運
基本上佢roll 1次你都砌到4太陽佢就

冇小丑成長卡咗好耐 用呢隊終於上到3300開小丑箱 終於親手拎到返嚟 好感動

Pay to win 點樣打on9既
逼鳩人課金

不嬲都t1牌 前面頂到 中後期就屈暴風雪

diu無成長打碌撚on9遊戲

有冇方法可以抱人大腿

感染 風 紅電 鐵 冰 當初用呢隊上1600

儲咗差唔多一百抽，尾二嗰抽先出傳說
嚇到我

已經好好彩
改版之後卡盒未中過傳說

一次過出曬
競技場是個好東西

羨慕

D外掛撚都幾串，起手直接整成版骰出黎

試下打下競技場，我覺得幾抵玩
打左三次已經開左三粒

睇完你之後玩左兩次
我都係腳踏實地做人算了

有颱風基本上贏左一半 佢有無出比你

隻game就係不停睇廣告

兩場都無見過

咁你係慘啲 我三場都有

贏幾多場?

十 十 十一

打到5對面已經好勁
可能我技術唔好

可能颱風太勁 真係唔覺特別難
Ching你rank幾

好似8

我都係rank6 應該真係運氣問題

你拎住d成長小醜打rk一陣就rk12以上啦

唔知玩咩deck好

是旦啦 成長小醜加d打手就得啦

新手玩,競技場先係正常GAME

dllm對面一開場就成長到6改電
即刻kill app廢事玩

太食運，所以棄了

儲夠錢等佢出4萬買算喇

尋日同今日都開到4萬蚊成長但我已經有

買黎升lv啦

新手岩岩玩
1000分個箱出左粒地雷
想問下係咪廢骰黎？

好似兩粒都廢，我都係玩左幾日，好上癮

連勝最高可以加幾盃

真係會出

地雷pve幾好玩

課金買左個箱收唔到，搵客服唔應，appstore又唔比退 可以點

新手留名

邊隊玩pvp好

右面

好似無得點

申請唔到咩？

其實齊晒牌既話，太陽同元素邊個勁啲. 打pvp

拎颱風合埋眼玩都贏到

原來開箱真係開到傳說

我都試過

到50

商店有$40000營養 買唔買好?

屌你老母點玩

用槍搏3勝 再打過啦 好多石

課左好多個皇后包都無成長
玩埋依千幾石就棄game

神手無骰用

新手先岩

巴打你抽咩箱?

新手唔識分tier純粹覺得勁就拎
然後有睇post知道小丑必拎
就咁就連嬴11,13都抽嬴曬cls

真心你好彩咋唔好亂叫人去打
競技場真係將隻game既精華“運氣”昇華到頂點

地雷pve係快速40既其中一員

知錯了 最近三次0 1 4
不過都係覺得好過500箱